Задание:

1)Создать сущности, представляющие виды валют (код, наименование) и курсы валют (вид
валюты, дата, курс валюты). Заполнить сущности тестовыми данными.
2)Создать приложение, публикующее REST-сервис для получения актуального на дату сервис для получения актуального на дату
запроса курса валюты по коду валюты.
3)Создать приложение, использующее REST-сервис для получения актуального на дату сервис: экранная форма с выпадающим списком
валют, кнопкой «Получить курс», по нажатию на которую запрашивается REST-сервис для получения актуального на дату сервис,
результат запроса отображается на экранной форме.


Интерфейс ICurrencyPropertyKeeper и класс CurrencyUtil - просто классы-заглушки. Хранимую в классе информацию лучше хранить в базе.
Класс не анотирован для того чтобы в случае реализации пункта с тестовыми данными (см ниже) класс зазря не крутился в DI-контейнере спринга.

метод fillingDataBaseWithTestData(ApplicationContext context) в классе CurrencyApplication - реализация,
возможно, неправильного понятого мной пункта "Заполнить сущности тестовыми данными."
В случае реализации этого метода веб-морда каждый раз будет отдавать одни и те же данные.

В случае выполнения метода standAloneApplicationThreadStart(ApplicationContext context) запускается поток,
который каждые 30 минут запрашивает новые курсы с сайта Нацбанка РБ.